【傘運2.0】正苦冷處理，群眾失方向，自亂陣腳

當年發夢仲有熱普城攪分化，最終失敗！

而家聞到味，好似有蹟象重蹈覆轍，個個見到冇哂狗就冇咗目標，加埋大量分化撚滲入人群放假消息，市民開始唔知要跟邊個做，訊息開始混亂，又有傳紙仔出現去擾亂冇tg冇上連登嘅人，同5年前個夢好似，我哋俾人拆緊「大台」！

子華神講過「曆史從來都係冇教育意義」,我好明白好多人都好心急想「做啲嘢」, 但都要時刻警覺保持清醒，要用智慧去拆解敵人既軟攻勢，要得分唔一定要自己主動出擊，可以等對家擺烏龍失分！真係好驚呢次又行返雨傘條路

推

香港發生咁多事會唔會多咗人報案？

Agree

曆

睇見好多人開始1516, 唔知下一步應該要點做，我覺得無論做乜，衝又好繼續圍又好，總之大圍決定咗係乜，就唔好再懷疑人生，唔好再諗啱定錯，一齊向著共同目標去做！要團結！共同進退！要堅持！堅定！大家加油